要月入幾多先好生仔

啲人話窮人唔好生仔 依句我係好認同既

我覺得生仔就同養寵物一樣道理

自己養唔掂，又點照顧仔女一世
同樣地，你唔會要隻寵物養番黎架嘛

大家覺得要做到咩條件，月入/身家幾多先好生仔？

有五百呎樓, 唔計供樓或者租屋同俾長佬既錢 家庭收入有五萬蚊 收入穩定

起碼5萬，唔計供樓。

財務自由先有資格, 比你月入百萬又點? 日是大十鳩幾個鐘, 點陪仔女?

移民外國先好生

起碼一層唔洗供自住樓+家庭月入5萬以上+100萬流動cash

起碼要夠錢比佢一路去到大學 如果唔係又係受苦

十萬一個家庭 要有2層樓 5百萬cash